因航呢舖真係做得幾好

長輩圖都比佢玩撚埋

應該轉咗pr

個笑臉真係畫龍點睛

肯定連登仔黎

因航信譽已經破晒產 平又唔夠廉航 服務又差人幾皮 低不成高不就 搞咁多垃圾小動作不如認真諗計改善下服務質素啦阿PR

彩虹色字就緊好

新細明體波浪彩虹漸變色字啦